反雲狗又收哂皮

樓豬隻飲油狗仲未收皮